【527大行動】警方部署3000警力，加強人手鎮壓市民，「港版六四」即將上演？

【527大行動】警方部署3000警力，加強人手鎮壓市民，「港版六四」即將上演？

關於沈教授20點之我見

美國派兵我認為可能性唔大
但最後講既公安混入再屠城就大機會
理大事件都大約估到鎮壓情況
國安法開始一定加大力度